義士新兵種解鎖！

拉鬼兵！
負責拉走果班叫人唔好還手任人打嘅和理非。

滅火兵

前線一有人放心，就叫佢停一停諗一諗，再用水淋熄火